韋禮安正式加盟阿仙奴

同雷斯組回收車組合，之前仲有施治

阿狗專收爆炸頭

得cech係垃圾

死開啦簽來做咩？
爛民營？

施治頭套都似爆炸

疤塞都讚好既攻擊球員

之前仲有班拿約

巴塞fans鬆一口氣

又簽多個icon

Cech勁咗一兩季 雷斯勁咗一兩場

我廠劍指英超冠軍

我車唔賣垃圾

If you can’t beat them, join them

下年實拎冠

雲加又贏

過幾年簽回塘夏世三

吹細安

咁鍾意買車仔尾貨
過幾年可以睇奧巴踢阿記

邊個奧巴

打錯 我想講阿巴謙

金章安

韋禮安有咩新歌